2011年算唔算A米高峰

算

2005

個時有nash餵波

09-10勁D

比猁屌打wo ching

2017

輸比我猁

一見到topic有A米已經預計到個po既內容

Ching咁勁

07 kaka

kaka乜水

佢係nyk打得好好

我

金嗓子代言人

其實都算 無左nash 佢都仲好有殺傷力

不過之後傷左

馬甸尼 尼斯達 史譚 卡富

宜家A米係以色列拎左champ

算係咁啦

NBA 既a米防守一般 但面框進攻一流 未傷之前就勁到仆街

意甲既A米 就頹左好多年